{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292617888/sokcho-memories-sogcho-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431980650&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315961356&selectedRatePlan=385228294&expediaPropertyId=71613059&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 추억"
    },
    "text": "束草の思い出 (속초 추억)\n私が束草での思い出を作れる地域には雪岳山国立公園もあり、車で15分以内に行ける。 ここでは無料でWiFiを利用し、セルフ駐車も可能だ。 , ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "束草での思い出を作るためにどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "束草では、雪岳山国立公園への訪問やセルフ駐車での散策など、自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "束草のホテルで利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "束草のホテルでは、無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "束草のホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "束草のホテルでは、チェックインの開始時間は15:00であり、チェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "束草での旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前に確認することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "束草のホテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "特別チェックインの場合、事前に宿泊施設に連絡してチェックインの情報を確認する必要があります。予約確認メールに記載されている連絡先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "束草のホテルでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となる場合があります。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "束草のホテルではペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、束草のホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "束草のホテルでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "束草のホテルでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "束草のホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、束草のホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "束草のホテルのその他の特徴はありますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 512
    }
}